問女仔心態，化妝比異性睇

我女友平時見客出街都會化妝，但如果一啲普通同好熟既女仔fd聚會佢好少化妝

但尋日佢化妝去一啲有男仔fd喺度既聚會，就引發左一啲問題

我就覺得點解佢要化妝出去，佢就話想靚啲，咁我心態覺得你係咪化俾邊個睇呀，佢就話個兩個男仔fd你都見過啦 你懷疑啲咩

想問下女仔化妝俾異性睇係咪正常？我太多心？

想自己靚啲都唔得？
你去啲有女嘅聚會 又污糟邋遢咁去？

唔正常 建議分手

化妝見人係尊重場合

你自己問下自己 如果同行有女既
你都會執靚d gel好頭 燙好衫啦

唔熟嘅先會化 費事冇晒形象姐

女人天生就係貪靚
着靚啲都唔比 做男人有無咁自悲呀

出去見人執正啲好正常啫

平時你都會蠟下個頭掛

出街想個樣好睇啲都要攞嚟講

著靚D都唔比
係咪要著到街坊look 頭又唔洗 衫又來來去去得一件
咁撚失禮先襯得起樓主?

建議樓主比少少自信
男人冇自信=冇撚用

屌你痴撚線遲啲佢化左妝出街有男人行過係咪要遮住唔好俾人望到？
佢可能重視個聚會，又或者果班人佢不嬲之前見都係有化開妝
咁唔化好大落差
想靚啲見人咪化囉
平時想偷懶見熟人先唔化
咁都要諗多

雞

執靚自己係尊重人地尊重場面既表現

化妝都管 你會唔會管太多

我自己就見男同女都會化妝
化妝睇心情

唔熟先要化，我見bf啲fd一定要化妝，唔化一定唔見，唔想比人覺得點解咁都揀我

不過而家戴口罩真係唔想化

唔會，唔需要

今年無買過化妝品，一件都無

樽粉底液就黎用晒左好耐
都仲未用晒

真係好傷心好耐無見過自己個靚樣